(electronics) ic design 討論

細佬我讀final year 對circuit design 好有興趣

我都take左digital ic 同analog ic design course 仲有科

power electronics

後悔無讀到RF electronics 反而讀左semicon

有無師兄讀緊ic design 既mphil phd

或者做緊ic design 既工

可以入黎吹下水

Lihkg 有無神喺intel , TI做